好想行街比狗打比廢老打

同屋企人政見唔一樣真係好辛苦
每次講親都嘈
講幾多道理都不如仆一次街
希望自己出事可以令屋企人清醒

咁又唔使,
揾一次你約佢地食完飯後去試下TG放題,
試完後, 可能佢會變黃呢
生命满希望, 黃絲由你創